千色店間野

今日情人節
小妹當然同男朋友一齊去食情人節套餐
成間餐廳基本上都係情侶
入到去我就同男朋友各叫一個set
男朋友叫咗setA 係菠菜雞肉卷
我就叫咗SETC 牛柳 3成
好啦

餐湯 蟹黃南瓜湯 餐包黑糖包
兩樣都味道都唔錯有個湯亦都熱嘅

頭盤係近期好興嘅健康食品 藜麥芥末煙三文魚
藜麥口感就好似濕咗嘅米通 賣相亦都比較核突
食落去係芥末味 用煙三文魚捲埋包住食唔差

到主菜問題就開始出現
先講SET A
菠菜雞肉卷 第一 菠菜呢啲淋到死既野包係個雞卷到一啲都唔好食 而且個雞卷凍既 食落去亦都係無乜雞味 配菜 雜菌亦都係凍嘅 好明顯所有野都係一早整定
配既油飯就冇乜好講 不過不失

Set B
牛柳 切開未食第一啖都心知不妙 點解塊牛柳係淺粉色 好明顯係overcook 我擺落口 UN到根本唔想食
餐廳既waiter見到我個樣都即刻走過黎問 我都同佢講 我要既係3成熟 呢塊係5成接近7成熟 佢就幫我換塊生小小嘅 我對呢個解決方法好滿意
換完 我開始食 一開始食並唔差 係我要嘅3成熟
但當我食到中間位既時候 我食完吐返出黎
我就放低左餐具
個waiter都即刻行過黎再問係唔係有咩問題
我同佢講 呢塊扒 外邊熟度無問題 的確係3成熟
問題係正中間係全生 生到係完全冇煎過 食落口係冰凍 不過唔緊要 擺係度就算

個waiter就同我講其實第一塊我地拎入廚房
我同廚師都覺得塊扒冇問題 係熟左小小係4成熟自問唔知乜嘢4成熟 不過是旦啦 大家開開心心食完餐飯就算。 埋單76X

服務態度我覺得唔錯
食物質素就真係一般
我希望間餐廳可以改善下個主菜
一樣食物明明係應該熱既 你地整定擺到凍哂都唔翻熱先拎出去俾客 牛扒即煎拎到出黎就算你第一塊拎出黎咁熟既扒都係凍既 成件事根本係錯撚哂

食牛扒都唔請教蚊蚊蚊大師

Too long didn’t read